<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="79">
    <author>Achimobil</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    
    <title>
        <de>Mini Silo Für Schubkarren</de>
        <en>Mini Storage For Wheel Barrow</en>
    </title>
    
    <description>
        <en>
            <![CDATA[Ein kleines Silo dessen Sinn darin liegt, dass man sich kleine Mengen einlagert und diese dann mit einer Schubkarre zu den Tierställen bringt.

Kleine Tierställe brauchen meist nur kleine Mengen an Futter. Hierfür ein riesiges Multifrucht Silo hin zu stellen wäre nicht nur Platz und Geldverschwendung, sondern klappt auch meistens nicht.
Entweder fungieren diese Silos dann auf komische weise mit den Ställen oder der Platz reicht einfach nicht. Dieses Mini-Silo ist genau für diese Zwecke gedacht.
Es ist nicht erweiterungsfähig und hat somit keine Wechselwirkung mit anderen Gebäuden in der Nähe. 
Es kann mit einem normalen Kipper befüllt werden und die Entnahme erfolgt über das Ausgabe Rohr mit einer Schubkarre, einem Eimer oder einem niedrigen kleinen Anhänger.

Eingelagert werden kann alles, was in eine Schaufel geht. Es ist nicht Multifrucht und somit geht nur ein Filltype rein.
Durch eine Skript Erweiterung wird der Inhalt trotzdem ohne zusätzliches Popupmenü ausgegeben, wenn man die Beladentaste des Fahrzeugs nutzt.

Technische Daten
- Benötigte Fläche: 5x5m
- Preis: 6000€
- Fassungsvermögen: 8m²
- Unterhaltskosten: 20€


]]></en>
        <en>
            <![CDATA[A small silo whose purpose is to store small quantities and then transport them to the animal sheds with a wheelbarrow.

Small animal sheds usually only need small amounts of feed. Putting up a huge multi-fruit silo for this would not only be a waste of space and money, but also usually doesn't work.
Either these silos work in a strange way with the sheds or there simply isn't enough space. This mini silo is designed precisely for these purposes.
It cannot be extended and therefore has no interaction with other buildings in the vicinity. 
It can be filled with a normal tipper and removed via the output pipe using a wheelbarrow, bucket or low, small trailer.

Anything that fits into a bucket can be stored. It is not multi-fruit and therefore only one fill type goes in.
Thanks to a script extension, the contents are nevertheless output without an additional pop-up menu when the vehicle's load button is used.

Technical data
- Required area: 5x5m
- Price: 6000$
- Capacity: 8m²
- Maintenance costs: 20$
]]></en>
    </description>
    
    <multiplayer supported="true"/>
    
    <iconFilename>icon_MiniStorageForWheelBarrow.dds</iconFilename>
    
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="uniaMiniStorage.xml"/>
    </storeItems>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/showOnlyInSilo.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    
    
    <l10n>
        <text name="name_miniSilo">
            <de>Mini Silo</de>
            <en>Mini Storage</en>
        </text>
    </l10n>
</modDesc>
